{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 시류객잔 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00からで、チェックアウトは10:00までです。 チェックイン/チェックアウトのご案内は基準人数料金が提示され、超過した場合は追加料金が当日現地にて決済されます。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi利用などがあり、カフェや海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "超過した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "超過した場合、追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数及び追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi利用などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くにはカフェや海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 381
    }
}